- Retirar a crítica do sistema Semear Card 2.0 referente a  "Atividade Profissional não cadastrada".
 Incluir no Semear Card 2.0 os produtos  20 - VISA DEBITO CONTA DIGITAL PF e 21 - VISA CRÉDITO CONTA DIGITAL PF
 Não estamos conseguindo solicitar cartão através do sistema Semear Card 2.0. para o produto werable
